其實cosplay啲女食得過，不過只可短炒，不可長揸，食完就好走。

點解？一字記之曰：帽

最近有位on9純情嘅巴打第一次出pool，溝着個cosplayer。仲話遲d要同個cosplayer求婚，咁咪中伏囉

其實cosplayer最大嘅問題唔係雞，而係帽。佢地識化妝會打扮，其實玩得過，不過就真係淫底，好姣好賤易食到 。最大嘅問題係佢地個圈好淫亂，帽事特別多，個個都慣背住自己條仔條女偷食，演技特別好，你以為佢真心中意你？其實已經背住你同第條仔chat緊 。爆左獲？咪索性分手囉，當無事發生過

無嘅，妖艷賤貨，露肉露得多，仲點知咩叫廉恥。就算佢而家幾冧你，但個底本身淫，對你耐左都會厭。結婚？cosplay d女咁淫，唔洗等7年之癢，7個月就出黎偷食啦

總之，玩過cosplay嘅女，唔要得架啦。淫底就係淫底，有幾多個出黎行嘅人可以金盆洗手？有幾多個監躉可以浪子回頭？拿，綠帽唔怕帶，最緊要除得快 。趁未踏得深之前，放手啦，大把好女等你揀呀，巴打

有名コスプレイヤー月に一度の危険日中出しオフ会

有冇咁差呀

有

圖都無張

ex有玩cosplay
比人帽咗了

真係有

留名

識得cosplayer係處女

肥婆

cos-player

收錢私影比龍友屌

想識

想食

諗起扒手廣告

未食過就被人帽咗

無得駁

好想屌fufuying

日日唔同Cos扑野 仲要入埋戲
我屌晒你地個份

駁唔到
識親出cos嘅朋友都有帽過人

有冇魚蛋傳聞?
好似好多年前換仔快過食生菜，後尾同左個毒男一齊幾年
依家又唔知點咁

好撚正

係唔係架

七個月？咪撚傻啦
返工識有個豬西又係玩cosplay
最勁一個月都有三個唔同男仔接收工呀

愈來愈樣衰

諗起對波好撚污糟嗰個

玩過一次 識唔到女

應該會有願意改既⋯ 至少我信

邊個黎 有冇J圖睇

個樣好路人好難記

冇可能架

啲妝重到
落晒妝肯定肥婆黎

你地識既就特別雞，我識既特別好？

舊sp 係cosplayer 比左帽佢男朋友了

好撚醜

唔係爛波個個咩

勇者塔大佬

肯主動撩，唔係樣衰既都食到

我係cosplayer 已金盤洗手 4年啦

成日poly大把。有次on99走去傾計，班毒撚屌鳩我

雞同 雞ed

咁女僕呢

得咁少圖